[議事規則]長毛：本土派？收皮啦！唔好再打飛機啦！訓覺啦！

18:35開始

長毛：本土派鬧人同時反省下自己做過D乜先！掟完磚得個6萬票，黃毓民都輸鳩埋啦...........

長毛多少票?

3萬幾 連人地一半都冇
仲含飯民撚真係on 9

打飛機唔係楊岳橋班人咩？明明輸到甩褲，就話自己冇輸到。

真.圍爐

唔想幫花生台刷view

唔係橡膠褲界死咖哩飯,長毛咪又係落選 ,有乜好笑人丫

又想食人血饅頭啫

人地要改議事規則，成功左，泛民咪失敗左
關本土派咩事

我想反問返啲打手

1.點解梁耀忠要讓個主席位畀保蝗梁君彥呀？
2.點解2011年泛民要支持修改議事規則削自己權呀？
3.點解馮檢基要走去新西票令何君堯當選呀？
4.泛民爭取真普選個時間表係點呀？
5.點解陳志全玩鐵鍊就當抗爭呀？
6.點解雨革要預約被捕而唔係同政府談判呀？
7.點解要玩篤灰割席呀?

同我答撚哂佢呀打手

人血饅頭

自己就可以圍爐打飛機，人地就唔撚得，你估你班垃圾係太上皇呀?只不過係收左支那獻金既傀儡黎渣

癌上腦 戀位既仆街 流放翻街頭 都唔撚反省 重新起步 屌你老母 動蕩局勢仲攞得票黎打J 戇撚鳩

好撚威咩你屌你老母 成鳩日英雄主義 個人障顯
呢啲食古不化 偽民主鬥士 盡攬光環既仆街
正正就係呢啲老屎忽 阻住個社會， 自由、民主 進步 ！仆街死啦 長毛

五毛JR

長毛又食人血饅頭

長毛叫你地本土派爭氣呀

屌
咁計法梁天琦得票直頭係票王級數添

搵人再update 下個五毛list

政棍進修課程
1. 梁天琦文憑
2. 梁國雄榮譽碩士
3. 司徒華永遠名譽博士

上年選舉青政+當年仲係本土派既熱普城5區總共幾多票？長毛賊醒未？

關鍵一席叱呢

冇計啦
袋得肥佬黎錢就要屌下本土

五毛Romanov

其實當年長毛同梁耀忠都係革馬盟既人，姐係中共托派，只不過比中共逼害同民主少少就係香港比人當係民主派。。。。

當時唔投佢地既話應該投邊個

不如講下新界西
你會唔會投青政

鳩達都無
大家都知咩事喇

政府濫權Dq梁游
五毛問嚟做乜鳩